肥黎佬應該同共和黨副手講定共產黨有可能係香港發動911恐襲

廢事共和黨以為係D示威者做架啦

如果真係有恐襲
共產黨都可以食得屎
因為除左有個朵叫流氓政權
仲會有個新朵, 叫最球最大恐怖組織
唔洗幾耐就會比全世界聯合剷平

求中文文宣 想提醒街坊出入小心
同 令佢地知咩事